{"id":315,"date":"2017-09-22T13:15:23","date_gmt":"2017-09-22T11:15:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/?page_id=315"},"modified":"2019-03-22T17:24:24","modified_gmt":"2019-03-22T16:24:24","slug":"credits","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/en\/credits\/","title":{"rendered":"Credits"},"content":{"rendered":"<h2>Design et Development<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.descheval.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Des Cheval<\/a> \u2014 <a href=\"https:\/\/www.krabb.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Studio Krabb<\/a><\/p>\n<h3>Photographic credit<\/h3>\n<p>Luc D\u00e9tours\u00a0<a href=\"http:\/\/www.luzylux.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.luzylux.com<\/a>,\u00a0Fabrice Ma\u00eetre, Charles Richards, Simone Poltronieri, J\u00e9r\u00e9mie Kerling, Cristiano Nocera, G\u00e9rard Proust, Sandra Daveau, Rodolphe Marics<\/p>\n<h3>logo and images credit<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.atelier-champion.com\">atelier-champion.com<\/a><\/p>\n<h3>Video credit<\/h3>\n<p>Vincent Hur\u00e9, Patrice Grange, Classiquenews, Une Image \u00e0 part, Damien Pecquet<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Design et Development Des Cheval \u2014 Studio Krabb Photographic credit Luc D\u00e9tours\u00a0www.luzylux.com,\u00a0Fabrice Ma\u00eetre, Charles Richards, Simone Poltronieri, J\u00e9r\u00e9mie Kerling, Cristiano Nocera, G\u00e9rard Proust, Sandra Daveau, Rodolphe Marics logo and images credit atelier-champion.com Video credit Vincent Hur\u00e9, Patrice Grange, Classiquenews, Une Image \u00e0 part, Damien Pecquet<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":21,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page_template.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/315"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=315"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/315\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1020,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/315\/revisions\/1020"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=315"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}