{"id":248,"date":"2017-09-20T11:55:40","date_gmt":"2017-09-20T09:55:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/?page_id=248"},"modified":"2023-10-31T16:51:25","modified_gmt":"2023-10-31T15:51:25","slug":"devenez-mecenes","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/soutenir\/devenez-mecenes\/","title":{"rendered":"Devenez m\u00e9c\u00e8nes"},"content":{"rendered":"<p>Associer votre entreprise \u00e0 l\u2019activit\u00e9 de Doulce M\u00e9moire, c\u2019est soutenir une action tourn\u00e9e vers\u2026<\/p>\n<h2>L\u2019excellence<\/h2>\n<p>Depuis 30 ans, Doulce M\u00e9moire est reconnu tant au niveau national, qu\u2019international pour l\u2019excellence de ses interpr\u00e9tations, cr\u00e9ations et disques sur la musique renaissance.<\/p>\n<h2>La cr\u00e9ation<\/h2>\n<p>Innovants, souvent festifs ou surprenant, les programmes de Doulce M\u00e9moire dressent des tableaux vari\u00e9s de la Renaissance : de la reconstitution de la Messe du Camp du Drap d\u2019Or au spectacle Magnificences \u00e0 la cour de France et n\u2019h\u00e9sitant pas \u00e0 aller \u00e0 la rencontre d\u2019autres arts et cultures.<\/p>\n<h2>L\u2019esprit de la Renaissance<\/h2>\n<p>Sous le patronage de Christophe Colomb, Gutenberg et L\u00e9onard de Vinci, Doulce M\u00e9moire est anim\u00e9 par l\u2019esprit de la Renaissance : l\u2019humanisme, l\u2019inventivit\u00e9, le go\u00fbt de la d\u00e9couverte et de l\u2019ouverture sur le monde, le partage de la connaissance et des arts !<\/p>\n<h2>La transmission<\/h2>\n<p>Depuis toujours, Denis Raisin Dadre a mis au c\u0153ur du projet de Doulce M\u00e9moire la transmission au plus grand nombre de son savoir et de sa passion.<\/p>\n<p>Pour les entreprises, la r\u00e9duction d\u2019imp\u00f4t est \u00e9gale \u00e0 60% du montant du don effectu\u00e9 dans la limite de 0,5% du chiffre d\u2019affaires (possibilit\u00e9, en cas de d\u00e9passement du plafond, de reporter l\u2019exc\u00e9dent sur les 5 exercices suivants \u2014 Loi du 1er ao\u00fbt 2003).<\/p>\n<p><strong>Ils soutiennent ou ont soutenu Doulce M\u00e9moire : la Fondation Orange, M\u00e9c\u00e9nat Musical Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale, M\u00e9c\u00e9nat Touraine Entreprises, Le Conservateur,&#8230;<\/strong><\/p>\n<h5>Plus d&#8217;informations : administration[at]doulcememoire.online<\/h5>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div class=\"embed-container\"><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Associer votre entreprise \u00e0 l\u2019activit\u00e9 de Doulce M\u00e9moire, c\u2019est soutenir une action tourn\u00e9e vers\u2026 L\u2019excellence Depuis 30 ans, Doulce M\u00e9moire est reconnu tant au niveau national, qu\u2019international pour l\u2019excellence de ses interpr\u00e9tations, cr\u00e9ations et disques sur la musique renaissance. La cr\u00e9ation Innovants, souvent festifs ou surprenant, les programmes de Doulce M\u00e9moire dressent des tableaux vari\u00e9s&#8230;  <a class=\"excerpt-read-more\" href=\"https:\/\/www.doulcememoire.com\/soutenir\/devenez-mecenes\/\" title=\"Read Devenez m\u00e9c\u00e8nes\">Read more &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":239,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/248"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=248"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/248\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1703,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/248\/revisions\/1703"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/239"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=248"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}