{"id":286,"date":"2017-09-22T12:05:55","date_gmt":"2017-09-22T10:05:55","guid":{"rendered":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/?page_id=286"},"modified":"2021-11-02T12:47:52","modified_gmt":"2021-11-02T11:47:52","slug":"aupres-de-doulce","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/soutenir\/aupres-de-doulce\/","title":{"rendered":"Aupr\u00e8s de ma doulce"},"content":{"rendered":"<p>Rejoignez Aupr\u00e8s de ma Doulce, l\u2019association qui r\u00e9unit les amis et amateurs des concerts de Doulce M\u00e9moire. L\u2019association organise tout au long de l\u2019ann\u00e9e des \u00e9changes et des rencontres conviviales et privil\u00e9gi\u00e9es avec Denis Raisin Dadre et les artistes de Doulce M\u00e9moire tout en contribuant au d\u00e9veloppement et au rayonnement de l\u2019ensemble.<\/p>\n<p>Venez partager, aider, \u00e9changer, imaginer selon vos envies, vos possibilit\u00e9s, vos folies\u2026 !<\/p>\n<h2>Le bureau d\u2019Aupr\u00e8s de ma Doulce est compos\u00e9 de :<\/h2>\n<p>Caroline Leddet, pr\u00e9sidente<br \/>\nJean-Baptiste S\u00e8ve, secr\u00e9taire<\/p>\n<h2>Renseignements<\/h2>\n<p>Email : aupresdemadoulce[at]doulcememoire.com<br \/>\nT\u00e9l\u00e9phone : 02 47 66 13 28<br \/>\nCotisation minimale : 10\u20ac par personne ou 15\u20ac par couple<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-content\/uploads\/2019\/03\/bulletin-dadhsion-2019.pdf\">T\u00e9l\u00e9charger le bulletin d&#8217;adh\u00e9sion<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rejoignez Aupr\u00e8s de ma Doulce, l\u2019association qui r\u00e9unit les amis et amateurs des concerts de Doulce M\u00e9moire. L\u2019association organise tout au long de l\u2019ann\u00e9e des \u00e9changes et des rencontres conviviales et privil\u00e9gi\u00e9es avec Denis Raisin Dadre et les artistes de Doulce M\u00e9moire tout en contribuant au d\u00e9veloppement et au rayonnement de l\u2019ensemble. Venez partager, aider,&#8230;  <a class=\"excerpt-read-more\" href=\"https:\/\/www.doulcememoire.com\/soutenir\/aupres-de-doulce\/\" title=\"Read Aupr\u00e8s de ma doulce\">Read more &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":937,"parent":239,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/286"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=286"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/286\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1465,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/286\/revisions\/1465"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/239"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/937"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=286"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}