{"id":315,"date":"2017-09-22T13:15:23","date_gmt":"2017-09-22T11:15:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/?page_id=315"},"modified":"2019-03-22T17:24:24","modified_gmt":"2019-03-22T16:24:24","slug":"credits","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/credits\/","title":{"rendered":"Cr\u00e9dits"},"content":{"rendered":"<h2>Design et D\u00e9veloppement<\/h2>\n<p><a href=\"http:\/\/www.descheval.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Des Cheval<\/a> \u2014 <a href=\"https:\/\/www.krabb.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Studio Krabb<\/a><\/p>\n<h3>Cr\u00e9dit photos<\/h3>\n<p>Luc Detours\u00a0<a href=\"http:\/\/www.luzylux.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.luzylux.com<\/a>,\u00a0Fabrice Ma\u00eetre, Charles Richards, Simone Poltronieri, J\u00e9r\u00e9mie Kerling, Cristiano Nocera, G\u00e9rard Proust, Sandra Daveau, Rodolphe Marics<\/p>\n<h3>Cr\u00e9dit logo Doulce M\u00e9moire et images<\/h3>\n<p><a href=\"http:\/\/www.atelier-champion.com\">atelier-champion.com<\/a><\/p>\n<h3>Cr\u00e9dit vid\u00e9os<\/h3>\n<p>Vincent Hur\u00e9, Patrice Grange, Classiquenews, Une Image \u00e0 part, Damien Pecquet<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Design et D\u00e9veloppement Des Cheval \u2014 Studio Krabb Cr\u00e9dit photos Luc Detours\u00a0www.luzylux.com,\u00a0Fabrice Ma\u00eetre, Charles Richards, Simone Poltronieri, J\u00e9r\u00e9mie Kerling, Cristiano Nocera, G\u00e9rard Proust, Sandra Daveau, Rodolphe Marics Cr\u00e9dit logo Doulce M\u00e9moire et images atelier-champion.com Cr\u00e9dit vid\u00e9os Vincent Hur\u00e9, Patrice Grange, Classiquenews, Une Image \u00e0 part, Damien Pecquet<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":21,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page_template.php","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/315"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=315"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/315\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1197,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/315\/revisions\/1197"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=315"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}