{"id":382,"date":"2017-07-27T18:16:08","date_gmt":"2017-07-27T16:16:08","guid":{"rendered":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/?page_id=382"},"modified":"2024-01-18T15:16:45","modified_gmt":"2024-01-18T14:16:45","slug":"enseignement-artistique","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/transmettre\/enseignement-artistique\/","title":{"rendered":"Enseignement artistique \/ Bal Renaissance"},"content":{"rendered":"<p>Autour de ses concerts et spectacles, Doulce M\u00e9moire propose des interventions aupr\u00e8s des jeunes musiciens dans les \u00e9coles de musique et conservatoires. Ces interventions peuvent prendre la forme d\u2019ateliers de d\u00e9couverte pour les plus jeunes (pr\u00e9sentation d\u2019instruments, apprentissage de chansons, etc), concert p\u00e9dagogique, de master classes sp\u00e9cialis\u00e9es ou de stage pour les niveaux les plus avanc\u00e9s\u2026<\/p>\n<h2>Les projets sont d\u00e9finis en concertation avec les \u00e9quipes p\u00e9dagogiques.<\/h2>\n<p>Certains peuvent aboutir \u00e0 la participation des jeunes musiciens au concert de Doulce M\u00e9moire ou \u00e0 une pr\u00e9sentation du travail des \u00e9l\u00e8ves en premi\u00e8re partie de soir\u00e9e.<\/p>\n<h5>Plus d&#8217;informations :\u00a0contact[at]doulcememoire.online<\/h5>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"Bal Renaissance - Ecole de Musique de Saint-Avertin &amp; Doulce M\u00e9moire\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/4TCJ95KhmfI?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Autour de ses concerts et spectacles, Doulce M\u00e9moire propose des interventions aupr\u00e8s des jeunes musiciens dans les \u00e9coles de musique et conservatoires. Ces interventions peuvent prendre la forme d\u2019ateliers de d\u00e9couverte pour les plus jeunes (pr\u00e9sentation d\u2019instruments, apprentissage de chansons, etc), concert p\u00e9dagogique, de master classes sp\u00e9cialis\u00e9es ou de stage pour les niveaux les plus&#8230;  <a class=\"excerpt-read-more\" href=\"https:\/\/www.doulcememoire.com\/transmettre\/enseignement-artistique\/\" title=\"Read Enseignement artistique \/ Bal Renaissance\">Read more &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":309,"menu_order":2,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/382"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=382"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/382\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1740,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/382\/revisions\/1740"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=382"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}