{"id":392,"date":"2017-09-27T18:21:09","date_gmt":"2017-09-27T16:21:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/?page_id=392"},"modified":"2024-01-18T15:18:43","modified_gmt":"2024-01-18T14:18:43","slug":"pedagogie","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/transmettre\/pedagogie\/","title":{"rendered":"Education Artistique et Culturelle"},"content":{"rendered":"<h2>P\u00e9dagogie (\u00e9coles, coll\u00e8ges, lyc\u00e9es, universit\u00e9s&#8230;)<\/h2>\n<p>En lien avec ses concerts et spectacles et plus particuli\u00e8rement en R\u00e9gion Centre-Val de Loire, Doulce M\u00e9moire intervient aupr\u00e8s des \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles, coll\u00e8ges, lyc\u00e9es et universit\u00e9s pour contribuer \u00e0 faire d\u00e9couvrir la musique de la Renaissance.<\/p>\n<p>Les projets sont d\u00e9finis en concertation avec les \u00e9quipes p\u00e9dagogiques : ateliers d\u00e9couvertes dans les \u00e9tablissements, projets participatifs, rencontres avec les artistes, r\u00e9sidences, concert p\u00e9dagogique\u2026<\/p>\n<p>Sur la base d\u2019un dossier p\u00e9dagogique, interactif et ludique pr\u00e9alablement envoy\u00e9 par Doulce M\u00e9moire, les enseignants peuvent pr\u00e9parer la rencontre avec les artistes.<\/p>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"Concert amateur avec la participation de Doulce M\u00e9moire\" width=\"500\" height=\"281\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/Skekm4WVtNg?feature=oembed\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n<h2>\u00ab Aux Arts Lyc\u00e9ens et Apprentis ! \u00bb en R\u00e9gion Centre-Val de Loire<\/h2>\n<p>Doulce M\u00e9moire participe au dispositif \u00ab Aux Arts Lyc\u00e9ens et Apprentis ! \u00bb en R\u00e9gion Centre-Val de Loire qui encourage les pratiques artistiques et met en valeur les r\u00e9alisations des \u00e9l\u00e8ves.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h5>Plus d&#8217;informations : contact[at]doulcememoire.online<\/h5>\n<h5><\/h5>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>P\u00e9dagogie (\u00e9coles, coll\u00e8ges, lyc\u00e9es, universit\u00e9s&#8230;) En lien avec ses concerts et spectacles et plus particuli\u00e8rement en R\u00e9gion Centre-Val de Loire, Doulce M\u00e9moire intervient aupr\u00e8s des \u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles, coll\u00e8ges, lyc\u00e9es et universit\u00e9s pour contribuer \u00e0 faire d\u00e9couvrir la musique de la Renaissance. Les projets sont d\u00e9finis en concertation avec les \u00e9quipes p\u00e9dagogiques : ateliers d\u00e9couvertes&#8230;  <a class=\"excerpt-read-more\" href=\"https:\/\/www.doulcememoire.com\/transmettre\/pedagogie\/\" title=\"Read Education Artistique et Culturelle\">Read more &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":309,"menu_order":1,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/392"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=392"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/392\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1741,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/392\/revisions\/1741"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=392"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}