{"id":397,"date":"2017-09-27T18:24:09","date_gmt":"2017-09-27T16:24:09","guid":{"rendered":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/?page_id=397"},"modified":"2024-01-18T15:15:50","modified_gmt":"2024-01-18T14:15:50","slug":"actions-culturelles","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/transmettre\/actions-culturelles\/","title":{"rendered":"Actions culturelles"},"content":{"rendered":"<p>Doulce M\u00e9moire a \u00e0 c\u0153ur de tisser des liens forts avec son public et de partager sa passion pour le r\u00e9pertoire et la p\u00e9riode de la Renaissance. Pour cela, Doulce M\u00e9moire invente et propose diff\u00e9rentes formules en lien avec ses concerts :<\/p>\n<h2>Les causeries<\/h2>\n<p>Propos\u00e9es en amont de la repr\u00e9sentation, la causerie am\u00e8ne Denis Raisin Dadre \u00e0 rencontrer le public et \u00e0 proposer une mise en contexte historique du concert. L\u2019esprit de la causerie est davantage celui d\u2019un r\u00e9cit et d\u2019un \u00e9change que celui d\u2019une conf\u00e9rence.<\/p>\n<h2>Les concerts expliqu\u00e9s<\/h2>\n<p>Les concerts expliqu\u00e9s am\u00e8nent Denis Raisin Dadre, accompagn\u00e9 des musiciens et chanteurs, \u00e0 \u00ab d\u00e9cortiquer \u00bb quelques extraits choisis d\u2019un concert pour mieux faire partager au public la richesse et la subtilit\u00e9 des compositions \u00e0 la Renaissance.<\/p>\n<h2>Les concerts partag\u00e9s avec des chorales amateurs<\/h2>\n<p>Doulce M\u00e9moire m\u00e8ne chaque ann\u00e9e plusieurs actions de formation et de coop\u00e9ration avec des chorales amateurs, en particulier en R\u00e9gion Centre-Val de Loire. Celles-ci aboutissent le plus souvent \u00e0 un concert partag\u00e9 entre les amateurs et les musiciens professionnels de Doulce M\u00e9moire sur un programme sp\u00e9cialement adapt\u00e9.<\/p>\n<p>D\u2019autres projets sont mis en \u0153uvre selon les projets, les contextes et les publics, par exemple avec des biblioth\u00e8ques pour des lectures musicales, des conf\u00e9rences-\u00e9coute, ou avec des associations et publics sp\u00e9cialis\u00e9es&#8230;<\/p>\n<h5>Plus d&#8217;informations : contact[at]doulcememoire.online<\/h5>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Doulce M\u00e9moire a \u00e0 c\u0153ur de tisser des liens forts avec son public et de partager sa passion pour le r\u00e9pertoire et la p\u00e9riode de la Renaissance. Pour cela, Doulce M\u00e9moire invente et propose diff\u00e9rentes formules en lien avec ses concerts : Les causeries Propos\u00e9es en amont de la repr\u00e9sentation, la causerie am\u00e8ne Denis Raisin&#8230;  <a class=\"excerpt-read-more\" href=\"https:\/\/www.doulcememoire.com\/transmettre\/actions-culturelles\/\" title=\"Read Actions culturelles\">Read more &raquo;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":309,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/397"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=397"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/397\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1739,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/397\/revisions\/1739"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/309"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.doulcememoire.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=397"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}